獨立調查委員會已經有結果同建議！

林奠見所謂青年人個單嘢，有一樣嘢大家可能會忽略咗，
以下紅字證明咗根本港共政府即使成立獨立調查委員會，都只係會得出自己滿意既答案！
條柒婆未調查但已經可以預知調查結果同建議，
連登仔咁醒梗係唔會俾佢呃到，但要由呢一刻開始向淺黃同市民大眾宣傳！
我最驚有一日佢擺個獨立調查委員會出嚟就氹走咗一班人！

林鄭聽完11個青年分享後發言回應，稱要撤回《逃犯條例》修訂有難度，但沒有進一步闡䆁。至於獨立調查委員會，林鄭指很多人要求調查警察濫權，警隊對此很抗拒，要顧及有三萬人的警隊，不能貿然影響其工作，現時最重要是要停止暴力，但林鄭稱英國曾有調查案例，有關調查結果和建議都很切合香港。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

睇到「連登仔咁醒」忍唔住笑左
佢地到今日仲話可以用獨立調查委員會黎制裁黑警就知佢地智商比較低😂😂

其實佢係咪智力障礙架WO
調查結果提早內定都可以講到出口?
佢係痴左線定有恃無恐?

i dunno why

真係好撚好笑佢以為香港仲係運動發生前嘅香港

好多人真心...
天真到

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

😂

以香港人咁嘅水平
就算有民主都會好畀中共影響選舉
世途險惡由其是政治
唉

所以要不停指出有名冇實既獨立調查委員會係冇意思！

推

#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

未扑先知
打錯，卜先啱

我都覺, 之前英國保護得太好?不識世途險惡

香港人叻晒係賺錢嗰度
講政治真係要由bb班讀起
眼見部分黃絲仲有政治潔癖就知
不過無可否認今次運動大家都真係進步咗好多
值得一讚

手足唔好再覺得得個名既獨立調查委員會係有用呀！

抗拒大撚晒？有邊個返工唔係心入面抗拒老細，但又要跟老細order做？

班垃圾黑警大撚晒？班黑警犯法，比人查之後入監倉受靶，唔係好撚合班咩？

解散警隊！

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

推

獨立調查委員會即使成立
都必須要由有公信力人仕出任委員！